有冇人係體會唔到感情？🤔

特殊例子？

no

點解會咁嘅？

俾人hurt過
而家唔敢再對人有feel算唔算

唔算 意思係唔知對方有冇feel

連登仔 全部反社會人格